係布袋彈槍！！！唔係槍！！！

係布袋彈槍！！！唔係槍！！！

push

開得槍就咪撚再同班狗客氣 黐撚綫架

都可以殺人

M870呀！火藥推動架！唔係槍係乜？！

射中你隻眼睇吓爆唔爆呀不如? 屌你老母

你老母係雞，唔係公廁呀

麻煩各位巴絲幫手backup啲片同相 包括直播

布袋彈是由布包裹多粒體積細小的鋁或鉛質彈珠，發射後以即散開並擴大面積地打在人身上。一般國際使用守則都是要求以較長距離發射，遠距離打會造成瘀傷；近距離打會打穿人，打中內臟/Vital Organs 會造成內出血，有機會死亡。

咁又點呀 屌你老母
一樣會死人

雷明燈散彈槍呀

白痴仔

咁你駛唔駛吞一槍試下?

有人掉磚先